冇人講？Viutv超新星原來中學已經咁撚正！！！

who?

麥可怡

魔樂師？

已經唔係處

你點知

吓...

？

黑心怡原來中學已經咁撚柒樣衰

中學個樣咁撚低級襯唔起佢個高級名囉高級怡

屌你老母慎入都唔撚打

普通樣

識佢男朋友

好正喎

邊隻眼睇到正

盲？

好想同佢做愛。。。

邊撚個

屌你呢d就有高清圖

係咁鬧前輩個位麥小姐

好似BB女咁

以為你講阿Cloud

你abc眼睇到
應該驗下好啲

有冇以手軟個樣睇？

驗眼喇....

條眉咁短既

一睇就知係支那妹

支那樣

個額越黎越高

高級怡

邊度正

我識佢女朋友

天蠍女床上功夫最好？ 麥可怡：會畀佢獲得高階享受！

Sauce: 支那01

屌 收嗲啦

佢個ex咪係cctvb後生仔個個徐文浩

拉

低B怡

呢 d 垃圾就有相

標準臭雞樣

有d似我初戀

有眼耳口鼻 所以正?

本身識佢都好多年
但佢份人好似變左好多咁...

呢條女好撚嘔心

yes

高級池中物可怡

屌你老母高級怡 心地差

係囉一睇就知

都唔知點解咁多廣告

仲要追擊到幾時

負評果啲唔撚識食

成個微辣Hugo咁既樣
你真識食

勁高級

佢衰咩?

有得吊我立場上馬呀。

咪同我爭

第一張相遮個男做咩，狗公Wilson 加西面怡 天生一對
兩個傻閪都係發明星夢，人前一後兩個樣

師兄食開屎?

棒殺

乜水黎

Viutv可唔可以唔好再搵麥可怡Krince Mak (高級怡/黑心怡)呢條友拍劇？(2)

屌，個男嘅係cctvb 嘅

人以群分

仲追擊緊

哇diu 淨係個額頭已經差天共地，隻支那妹額頭大到食左毒奶粉咁， 條眉又粗，條唇就厚到孖潤腸咁